點解支牛又貴又成日死機都咁多傻閪用？

用firstrade ib SoFi cs 唔撚好？

定全部奶共支持中國？

骨子裡都是愛國愛黨

認真答 因為得支牛有免費實時報價d人懶唔想睇同買唔同app換黎換去就直接係支牛到買

利申睇用支牛 買用ib

想問支牛點收貴？

用住支牛然後鬥黃

香港
勝在有FUTU

sofi 連平時都死機

支牛是最好的

因為td未叫我入錢

睇技術嘢睇外國網唔好？
eg 即時報價，有埋工具俾你畫圖，有埋技術分析

因為好用，介面靚評論區好笑，牛牛公仔又得意

支牛世界第一，冇得輸I love cowcow

因為方便圍爐

利申
ib

都話班友懶唔想換黎換去 要一個app搞掂所有野e.g. 睇盤 買賣盤 支牛討論區9up

你真心覺得市場上既大部分既散戶真係會同你技術分析?

主力用firstrade, 可惜盤前得個半鐘
有無邊款有得玩晒盤前？

Ib

investing 同tradingview 我都有用，有得睇買賣盤？

咁已經係優點，user friendly

新手問 如果有股係支牛 有冇得換去其他apps到？定要放晒佢先

支牛 user friendly

完

脷伸 愛擋愛角

可以轉倉 不過好麻煩同要俾錢

因為牛牛爆升
唔用既野又點買得落手
I love u

因為佢將成個App社交網絡化，會提高用戶忠誠度
其他App唔爭氣冇計

淨係個暗盤高人地 1,2成 呢一點
想問下邊間行比到？

快手 牛牛暗盤最高426 左右

不論黑牛白牛，好用就好牛！

我玩長線，又唔想清倉轉會，唯有繼續用支牛

我係中國人呀hi

支牛屈在有串流報價睇盤

但唔離岸就唔會用

支那 app 嘅特色

Sofi 同 支牛一擔擔
死機黎講

Sofi 算數啦

Yes 其實支牛係股票app黎講真係算係突破性創新

本來買股票係一個好悶同好個人既事佢勁在可以做到個feel係你而家買股票 可以好似online game咁一大班人陪你買 一大班人同你9up呢樣真係除左支牛冇app做到

同成班傻散討論

Sofi

轉倉 睇Q and a la

Just for fun 9up冇人叫你同班友認真討論

咪係 仲要講野都俾人審查 282都唔撚講得 返大陸用微博咪算9數

sofi 都成日死機
支牛買股好似打online game咁
成班圍爐吹水

手續費真係好貴 短炒千奇唔好用
用黎睇盤其實係唔錯

想轉
聽講sofi功能極廢
而IB好?
想要美股 日股

除左牛牛，邊到有得睇即時盤？好多都delay

唔洗教佢地 佢地輸完錢又輸佣仲好開心

支牛收150鎂一隻股票轉倉

鍾意比錢大陸賺
吹咩

研究下啲傻閪心態啫

好過搶

之前中過伏
Trade既成本已經夠我買多十幾股Arkk

用緊致富都有串流報價。
又有盤前盤後
好似冇乜人用